<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<configuracion>
  <!--<host>Srv-prod-bd2</host>-->
   <!--<host>Srv-testing2</host>-->
  <host>Srv-informa-bd2</host>
  <user>oticbanca</user>
  <pass>5747585253505E5B50</pass>
  <bd>OticBancos</bd>
  <bdconex>SQL</bdconex>
  <bdtipoconex>OLEDB</bdtipoconex>
  <dirvirtualmail>http://localhost:2316/SisOtic</dirvirtualmail>
  <dirfisico>\\Srv-informatica\desarrollo_ti\04-SISOTIC.NET\BANCA\05-SRC\SISOTIC</dirfisico>
  <servidorcorreo>mx.soleduc.cl</servidorcorreo>
  <usuariocorreo>eee@soleduc.cl</usuariocorreo>
  <mailavisomdb>pruebas@soleduc.cl</mailavisomdb>
  <empresa>OTIC DE LA BANCA</empresa>
  <nombreempresalargo>CORPORACION DE LA BANCA PARA LA PROMOCION DE LA CAPACITACION</nombreempresalargo>
  <rutempresa>12-4</rutempresa>
  <mododebug>0</mododebug>
  <seccion>Informatica</seccion>
  <firmamail>Soleduc Capacitación</firmamail>
  <maxporcadmin>15</maxporcadmin>
  <fonoempresa>228894400</fonoempresa>
  <faxempresa>--</faxempresa>
  <personafirma></personafirma>
  <direccionempresa>MIRAFLORES 130 - PISO 17 - SANTIAGO - REGION METROPOLITANA</direccionempresa>
  <giroempresa>SERVICIOS</giroempresa>
  <servidorcorreosmtp>smtp.gmail.com</servidorcorreosmtp>
  <usuariocorreonet>5B5241505258445952595E5F70435E5D525D4C5B1D5F5445</usuariocorreonet>
  <passusuariocorreonet>17405E5D541B544D521E</passusuariocorreonet>
  <tipoenviocorreo>net</tipoenviocorreo>
  <nombreoc></nombreoc>
  <cargooc></cargooc>
  <cuentaexccapacitacion>1</cuentaexccapacitacion>
  <passwordexcel>1234</passwordexcel>
  <tananofirma>100</tananofirma>
  <tananolinea>50.0F</tananolinea>
  <diaCertificadoaporte>a más tardar el día 25 de Enero de</diaCertificadoaporte>
  <diasComunicacion>2</diasComunicacion>
  <email1OC>OPERACIONES@BANOTIC.CL</email1OC>
  <email2OC>MAUREEN REYES</email2OC>
  <email3OC>FACTURAS@BANOTIC.CL</email3OC>
  <redireccionar>login.aspx</redireccionar>
  <pie>
    <![CDATA[
     
    ]]>
  </pie>
  <requisitos_y_condiciones>
    <![CDATA[
    
    <p align="justify">
                                               <strong>1º ES OBLIGACIÓN DEL OTEC </strong>
            REVISAR QUE LA OC SE ENCUENTRE CON TODOS SUS DATOS CORRECTOS ANTES DE LA FECHA DE INICIO, RECLAMOS POSTERIORES NO SERÁ RESPONSABILIDAD DEL OTIC.
        </p>
        <p align="justify">
                                               <strong>2º ACUSAR RECIBO DE ESTA OC </strong>
            AL OTIC Y EMPRESA, EN SEÑAL DE CONFIRMACIÓN QUE LA INSCRIPCIÓN DE LOS PARTICIPANTES DESIGNADOS POR LA EMPRESA ESTÁ EN ORDEN.
        </p>
               <p align="justify">
                                               <strong>3° EL CORRESPONDIENTE PAGO DE LA ACTIVIDAD, SE REALIZARA UNA VEZ QUE ESTA SE ENCUENTRE 
                                               FINALIZADA</strong>
            , Y LOS PARTICIPANTES DEBERAN TENER REGISTRADA UNA ASISTENCIA EQUIVALENTE AL 75% DE SU DURACION TOTAL. EN CASO CONTRARIO, EL IMPORTE 
            CORRESPONDIENTE SERA DE CARGO DE LA EMPRESA A LA QUE PERTENECEN.
             <ul type="disc">
                                               <li>SI HAY ALUMNOS QUE NO CUENTEN CON EL 75% DE ASISTENCIA MÍNIMA, HACER ENVÍO DEL CORRESPONDIENTE 
                                               CERTIFICADO DE ASISTENCIA Y SOLICITAR LA RECTIFICACIÓN DE LA 
                                               OC INICIAL A <strong><u>OPERACIONES@BANOTIC.CL</u></strong> 
                                               </li>
             </ul>
        </p>
        <p align="justify">
                <strong>4° SE CONSIDERARA ACTIVIDAD NO EJECUTADA</strong>
            , SI DENTRO DE LOS 
            <strong>10 DIAS HABILES </strong>
            SIGUIENTES A LA FECHA DE TERMINO DEL CURSO, NO SE HAN RECEPCIONADO LA(S) FACTURA(S) Y EL RESPECTIVO INFORME DE ASISTENCIA  Y 
            DECLARACIONES JURADAS SI CORRESPONDEN.
        </p>
        <p align="justify">
                <strong>5° SERA REQUISITO INDISPENSABLE PARA LA CANCELACION DE LA FACTURA</strong>
            , ADJUNTAR A ESTA EL INFORME DE ASISTENCIA O DECLARACION JURADA EN CASO DE CURSOS E-LEARNING O DISTANCIA,  DE LOS ALUMNOS INSCRITOS EN ESTA 
            ORDEN DE COMPRA. IMPORTANTE: EN CASO DE PARTICIPANTES QUE NO CUMPLAN CON LA ASISTENCIA MINIMA EXIGIDA POR SENCE (LEY 19.518), SE DEBERAN 
            REBAJAR DE LA FACTURACION DEL MONTO FRANQUICIABLE (OTIC), LOS VALORES CORRESPONDIENTES POR ESTE CONCEPTO. LA DIFERENCIA PRODUCIDA NO AFECTA 
            A FRANQUICIA TRIBUTARIA; DEBERA FACTURARSE A LA EMPRESA COMO GASTO.
        </p>
        <p>
                <strong>6° LOS DATOS QUE DEBE CONTENER LA FACTURA SON LOS SIGUIENTES:</strong>
        </p>
        <ul type="disc">
                                               <li>IDENTIFICACION DEL OTIC (RAZON SOCIAL Y RUT)</li>
                                               <li>NOMBRE DE LA ACTIVIDAD DE CAPACITACION.</li>
                                               <li>RUT Y RAZON SOCIAL DE LA EMPRESA BENEFICIARIA DE LA ACTIVIDAD.</li>
                                               <li>CODIGO SENCE.</li>
                                               <li>CANTIDAD DE HORAS CRONOLOGICAS.</li>
                                               <li>FECHAS DE INICIO Y TERMINO.</li>
                                               <li>NOMBRE Y RUT DE LOS TRABAJADORES CAPACITADOS, O EN SU DEFECTO POR RAZONES DE ESPACIO, SOLO 
                                               NUMERO DE REGISTRO DE ACCION.</li>
        </ul>
        <p align="justify">
                (EN EL CASO QUE SE REQUIERA MODIFICAR LA FACTURA A FIN DE CORREGIR O AGREGAR DATOS, SE DISPONDRA DE DOS ALTERNATIVAS: ANULAR LA 
                FACTURA CON UNA NOTA DE CREDITO, Y EMITIR OTRA FACTURA, O BIEN GESTIONAR UNA NOTA DE CREDITO PARA AGREGAR O CORREGIR EL DATO EN CUESTION.)
        </p>
        <p align="justify">
                <strong>7° PARA LOS CURSOS E-LEARNING Y/O DISTANCIA QUE NO CUENTEN CON TODOS LOS RESPALDOS (DECLARACIONES JURADAS Y CI) DE EL O 
                LOS PARTICIPANTES </strong>
            , SE LIQUIDARAN DE ACUERDO A LA DOCUMENTACION EXISTENTE Y SE SOLICITARA  LA NOTA DE CREDITO PARA AJUSTAR LOS VALORES. ESTE PROCESO 
            PUEDE DEMORAR EL PAGO DE LA FACTURA CORRESPONDIENTE.
        </p>
        <p align="justify">
                <strong>8 ° EL CERTIFICADO DE ASISTENCIA Y DECLARACIONES JURADAS </strong>
            DEBE SER EN LOS FORMATOS SOLICITADOS POR SENCE Y CON SU RESPECTIVA FIRMA DIGITAL.
        </p>
        <p align="justify">
                <strong>9° POR SU PARTE LOS DATOS QUE DEBE CONTENER EL CERTIFICADO DE ASISTENCIA </strong>
            SON LOS ESPECIFICADOS EN EL FORMATO SENCE (ELECTRONICO CON FIRMA DIGITAL), SALVO QUE EL SENCE DISPONGA ALGUN SISTEMA QUE PERMITA 
            AUTOMATIZAR LA CERTIFICACION DE LA ASISTENCIA. EN EL CASO DE LOS CURSOS E-LEARNING- DISTANCIA PARA PROCEDER SE SOLICITARA DECLARACION 
            JURADA SIMPLE DEL OTEC CUYO FORMATO ESTA DISPONIBLE EN <u>WWW.SENCE.CL</u> U OTRO MECANISMO QUE EL SENCE DISPONGA.
        </p>
        <!--<p align="justify">
                <strong>10° PARA LOS PARTICIPANTES QUE FIGUREN SIN NOMBRE EN EL CERTIFICADO DE ASISTENCIA (LCE)</strong>)
            , EL OTEC EJECUTOR DEL CURSO DEBERA SOLICITAR A ACEPTA EL ENROLAMIENTO DEL O LOS ALUMNOS, ENVIANDO MEDIANTE EL FORMULARIO 
            DE SOPORTE DEL LCE (HTTP://SOPORTESENCE.ACEPTA.COM/), UNA COPIA DE LA CEDULA DE IDENTIDAD POR AMBOS LADOS. ESTO DEBERA REALIZARSE 
            DENTRO DE LOS PLAZOS ESTABLECIDOS PARA LA LIQUIDACION DE LOS CURSOS ACOGIDOS AL USO DE LA FRANQUICIA TRIBUTARIA. 
        </p>-->
        <!--<p align="justify">
                SI POR ALGUNA RAZON NO FUESE POSIBLE ACTUALIZAR ESTA INFORMACION DENTRO DE LOS PLAZOS DEFINIDOS, EL OTEC PODRA MODIFICAR 
                EL CERTIFICADO DE ASISTENCIA, RETIRANDO DEL MISMO A AQUELLOS PARTICIPANTES CON INFORMACION INCOMPLETA PUDIENDO DE ESTA FORMA 
                LIQUIDAR A LOS RESTANTES.
        </p>-->
        <p align="justify">
                <strong>10° LAS FACTURAS COSTO OTIC (VALOR SENCE) DEBEN ENVIARSE </strong> 
            AL CORREO <strong><u>FACTURAS@BANOTIC.CL</u></strong> ENVIARSE O DIRECCION MIRAFLORES 130 PISO 17 , SANTIAGO (DIRECCION OTIC DE LA BANCA), ADJUNTANDO 
            COPIA DE ESTA ORDEN DE COMPRA. LAS FACTURAS DE COSTO EMPRESA DEBEN ENVIARSE DIRECTAMENTE A LA EMPRESA, CON COPIA AL OTIC.
        </p>
        <p align="justify">
                <strong>11° NUESTRO OTIC CUENTA CON EL SELLO PRO PYME </strong>
                (PAGO MÁXIMO A 30 DIAS CON LA DOCUMENTACIÓN COMPLETA DEL CURSO), VER INSTRUCTIVO EN NUESTRA PAGINA WEB.  
                <u>http://www.banotic.cl/preguntas-frecuentes.html</u>
        </p>
          <p>
                <strong>12° CUALQUIER RECLAMO DE PAGO </strong>DEBE REALIZARSE AL CORREO <strong><u>FACTURAS@BANOTIC.CL</u></strong>
        </p>
        <p><strong>13°</strong> COMO MEJORA DE NUESTRO SERVICIO, SE SUGIERE QUE EL PAGO SE REALICE POR MEDIO DE 
          <strong>TRANSFERENCIA ELECTRONICA</strong>, SOLICITAMOS EL ENVÍO DE LOS SIGUIENTES DATOS ADJUNTO A LA FACTURA:
        </p>
        <ul type="disc">
                                               <li><strong>RAZON SOCIAL OTEC:</strong></li>
                                               <li><strong>RUT:</strong></li>
                                               <li><strong>BANCO:</strong></li>
                                               <li><strong>N° CUENTA DE CORRIENTE:</strong></li>
                                               <li><strong>NOMBRE DE CONTACTO:</strong></li>
                                               <li><strong>FONO:</strong></li>
                                               <li><strong>CORREO:</strong></li>
        </ul>
        <p align="justify">
                <strong>14°</strong> HORARIOS DE PAGO Y RECEPCION DE DOCUMENTOS: DE LUNES A JUEVES 09:00 A 14:00 HORAS.
        </p>
        <p align="justify">
                <strong>15°</strong> PARA CONSULTAS SOBRE EL PAGO DE FACTURAS COMUNICARSE DIRECTAMENTE AL: 228894400 
                O <strong><u>FACTURAS@BANOTIC.CL</u></Sstrong> 
        </p>
        <p align="justify">
                <br>
               DUDAS O CONSULTAS DE ESTA OC, CONTACTARSE CON EL AREA DE OPERACIONES AL 228894400.
        </p>
        <p align="justify">
                SALUDA ATENTAMENTE A USTED.
        </p>

    ]]>
  </requisitos_y_condiciones>
</configuracion>